請工人，可以請印傭，唔好請賓妹

點解

有冇話邊隻種性慾大啲好屌啲

印傭淫d

但係你有錢請咩

差幾多

多d 印傭，我星期日多d 著落

但係你唔係有隻令你沉船嘅雞啦咩

佢引退左

請你落工場做好冇

慘 攬

印印

老破都可以請工人？？

死撚開thx

做緊餐飲

哎呀 咁串？ 咀咒你扯唔起